Скрипт на 1Script для резервного копирования каталогов со всем содержимым.

Поддерживается два режима работы - это полный бекап и инкрементный, т.е. только изменные файлы за период.
Полный бекап делается раз в неделю. В какой именно день определяется в конфигурационном файле.
Во все остальные дни выполняется инкрементный бекап.
Количество дней, за которые ищем измененные файлы. Этот параметр так же задается в конфигурационном файле.

В файле BackupCatalog содержится сам текст скрипта.

Скрипт не кроссплатформенный потому, что для копирования файлов используется виндовая команда xcopy/. 
Ключи, с которыми запускается эта команда, описаны в комментариях непосредственно в тексте скрипта.
Чтобы скрипт стал кроссплатформенным надо описать аналог этой команды на языке 1Script, что, конечно же возможно, но мне захотелось так.

В скрипте используется две сторонних библиотеки:
1) InternetMail - необходима для отправки писем по электронной почте. 	Ссылка на библиотеку: https://github.com/dmpas/oscript-mail
2) telegrambot  - необходима для отправки сообщений с помощью Telegram. Ссылка на библиотеку: https://github.com/pallid/telegrambot

В файле config пример конфигурационного файла. 
Имена параметров прописываются в квадратных скобках.
Если параметр в конкретном случае не нужен, то его можно пропустить. 
Обязательные параметры будут заполнены настройками по умолчанию. За исключением каталогов от куда копируем данные и куда копируем
В файле поддерживаются комментарии. Комментарии обозначаются символами //

ВАЖНО: Файл config должен находиться в том же каталоге, что и запускаемый скрипт. 

Структура параметров файла Config:
[КаталогиИсточник] 				- строка, содержащая пути к каталогам, содержимое которых будем копировать. 
									Если каталогов несколько, то они должны быть написаны в одну строку и разделителем является ;
[КаталогПриемник] 				- путь к каталогу, в который будут помещаться сделанные копии
[ДеньНеделиПолныйБекап] 		- номер дня недели, в который будет выполняться полная копия. 
									В остальные дни будут копироваться только измененные файлы за период. 
									Период устанавливается соответствующим параметром. По умолчанию 6 (Суббота).
[КоличествоДнейПоискаИзменений] - при инкрементном бекапе копируются только файлы измененные в течении этого количества дней от текущей даты выполнения скрипта. По умолчанию 1.
[КоличествоДнейХраненияКопий] 	- количество дней, которое мы храним сделанные копии. По умолчанию 7.
[ИмяКомпьютера] 				- имя компьютера подставляется в заголовок сообщений о выполненных операциях копирования
[АрхивироватьКопию] 			- (Истина или Ложь). Если Истина, то копии помещаются в ZIP архив
[ИспользоватьОтправкуСообщений] - (Истина или Ложь). Настройка определяет отправлять или нет в принципе сообщения о результатах копирования. Тип отправки определяется другими параметрами
[ОтправлятьСообщенияНаПочту] 	- (Истина или Ложь). Отправлять или нет сообщения на электронную почту
[АдресОтправителя] 				- адрес почты, с которой будут отправляться сообщения
[ПарольОтправителя] 			- пароль от почты, с которой отправляются сообщения. 
									Знаю, знаю, хранить пароли в открытом виде не есть хорошо. 
									Но лично у меня это специальная сервисная служба, которую не жалко и ни чего важного там нет.
[АдресПолучателя] 				- адрес электронной почты получателя сообщений. 
									Несколько адресов в данной редакции не поддерживается, но сделать это не составит большого труда
[ОтправлятьСообщенияВTelegram] 	- (Истина или Ложь). Отправлять или нет сообщения в Telegram
[ТокенБотаТелеграм] 			- токен бота , через которого будут отправляться сообщения
[IDЧатаТелеграм] 				- ID чата, в котором мы общаемся с ботом